男朋友送女朋友番屋企 除左話安全問題 仲有冇其他原因？

唔送又好似唔稱職，由幾時開始有既傳統觀念

想陪多你一陣

第一次送到樓下
第二次送到門口
第三次送到入屋
第四次送到入房

驚其他男人唔安全